連垃圾桶都有花收 你連垃圾桶都不如呀！

留名

今年冇人敢執

連登mk仔女出晒街了